怎樣可以人肉搜索?

我只係得嗰條友幅相,點樣可以人肉搜索?求師兄指教

知道話埋比我聽

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

咪搵人肉幫你囉 唔係你以爲係技術咩

去邊度搵呀師兄?可否教吓我呀?

放條友上黎

有連登起底組
你有講原因先

send張相比我 我幫你鑒定

首先要搵舊人肉先